
                      floja,  y muy poco divertida, una historia forzada en un escenario oportunista, para cuando la seunda parte en Brasil?,  se recorreran todos los BRIC?. Tres personas abandonaron la sala antes de terminar la pelicula
        
            